[I/A/W] FIFA Mobile (5) Attack mode 最後沖刺

FIFA Mobile圖鑑

FIFA Mobile facebook
[url]ttps:// [/url]

FIFA Mobile twitter

1001 無人開 post 就本空霸嚟喇

＃2

lmlm

電影都幾抵打 至少可以換錢
頭先打咗13場
出咗一個75000 一個25000

本身有1個champion token 冇為意係最尾一次attackmode換左matic

我抽到2次50k仲以為已經用盡了運氣
原來仲有75k

之後用咗150k試吓個組合包
裡面有兩套電影 同埋一堆戲飛比我 裡面又有50k
之前西甲嗰啲真係伏到無朋友

我見佢寫150k組合包得一張poster但係師兄你有2張？

有冇人收

First Fire League

搵唔到

一係俾你個名我加你

manxbb

完呢季進攻 可以換Mane or matic+ Alex Sandro 點簡好啊

想問下，邊到有得睇今場積基卡加幾多

利申 依家RM Mata LWB Alaba

有 99 Alaba 唔需要 Alex Sandro
有 Alaba 即係用 5後衛陣, 你求 CDM 或者 RM 即係 5-4-1

Mane 同 Mata 比+4, 咁要睇 Matic 同你而家個防中比加到幾多數值
如果要換 Matic 就不如搭 Otamendi 喇

Otamendi同龍門已換 cdm派路 elm同卡斯米路

88 定 95 Casemiro 先?? 差好遠喎
數字上就 Mane 喇, 唔使問喇

不過不能不屌你個砌陣有啲短視

88casemiro 換左griezmann同alaba都係打到傳奇所以換到怪怪地

換左之後

唔係傳唔傳奇嘅問題, 你係唔識除咗球員數值之外利用嘢砌勁個陣
(利申: 次次都爆肝上冠軍)

你有 Alaba 一開始就應該會打死 5後衛陣, 咁即係話, 你應該有揀定啲5後衛陣打死佢
咁你除咗常用嘅, 其他位例如 LB RB CDM CAM 咪用 Buff 囉
因為咁我 92 Barzagli 93 Bonucci 分別輕鬆 Buff 到上 95 同 96

只能同你講: 砌 Game Changer 好重要
想知有咩 GC 勁可以追翻上個 FIFA Mobile post 個樓主講過有咩

呢個 Game 唔勤力, 係絕對唔能夠同課長抗衡
然後就跌入 廢->無心機打->懶->廢 呢個惡性循環架喇

原來係一張喊出黎睇錯咗

我最後都抽咗，無你咁好彩有50k,不過都有3張elite卡，都算係咁

點解你哋咁好彩
我個 150k pack 1 Elite 五張門票都係 Under 500

唔緊要喇，起碼玩event都回到本嘛，橫掂宜家個市咁高，咩都買唔落手，買pack換人仲實際

其實買人都係睇 Timing 姐
啱啱完 Event 買人最抵

見過 Modeste 91 90k
買咗 95 Casmeiro 800k (Buff 到上 97)
再加自己換咗 Courtois

數據係靚仔，但係95 Casmeiro都係好慢，除咗拉高OVR實戰有用嘛？

買咗佢之後玩 4-2-2-2 Overload, 全隊瘋狂遠射, 因為自己拉 Rating 拉到上 96, 好少被反撃. 所以都 ok

而家超後悔無換 Ozil

就咁睇落依家個event好似正氣過西甲嗰個

抽pack都係講運，不過起碼你玩event 可以回到本

我有Ozil又唔覺好好用
我宜家95OVR

sorry
記錯
Mangor

其實你地平均科幾多先整到平均90?

差3張西甲
打埋今日兩個買包15萬算
拎體打電影無禁嬲

無attack mode
姐係連10000垃圾elite都唔送
儲錢又難左

0 :0)
不過課時間

依家送咁多免費90幾人
唔難
我係第一批玩，玩左成三個幾月先有90

黃金週正好多啦 起碼我知道自己做緊啲乜

玩咗三個禮拜呢家overall得83
其實我係咪玩得好慢
除咗課金之外有咩好建議
例如儲錢買球員或者衝咩plan咁
同埋有無聯盟可以收留小弟

三個禮拜 83 算係咁
根據現有嘅人, 揀定個陣打, 邊個陣最高 rating 就用死嗰個
跟住去逐個逐個位 Upgrade
如果執執下人, 原來有其他陣仲勁, 咁咪轉陣
跟住都係 upgrade -> reflefct -> upgrade 咁 loop

做齊任務
儘快升爆 lv.
多打 Attack mode

係咁多喇, 加油新手

lm

西甲都有良心，完全唔使買pack換到馬幣
仲有機會比我炒西甲金人

依家16萬成本，賺咗幾十萬，真係賺到笑好彩個fd提我

嗰陣rating唔重要，gc 之外我專用埋d妖人

cm j.viera
cdm keita
rwb antonio/cuadrado
cb ciman
st muriel

嗰陣係講緊84 ciman勁過98 pique嘅年代，好懷念

0課98
但都每日晒時間清體打event
慶幸自己套陣容都砌得唔錯
升am無障礙賺coins靠炒卡炒盃

不要再說了
隻ciman陪左我成5個幾月
家下換左otamendi
ciman功成身退

用到依家？唔係掛

嘥5體打到成手金人都冇章

睇運，我第一日一下出3個皇章 係一下，唔係一條體

依家我手上金人大把但係唔夠章換馬幣
所以都係專心打黃金週

會一下出三架咩

同感，個時隻game真係可以靠技術
宜家已經好咗，啱啱update個陣以為自己打緊ruby,俾人撞/鏟到仆街，點都唔會foul

咁我清成日體
嚟嚟去去都係銅, 得3張銀

咁點睇先

唉冇咩時間玩

依家入波越黎越難，仲要本身diego alves勁過晒所有龍咁濟
我用百幾萬買隻保方都無佢咁撲得
早知唔換alaba換佢啦

西甲活真係伏到 連續出6個皇馬章 迫人課金換

打LvL 又或者AM都好
以差唔多starting 11 rating
保方勁佢好多喎

Alaba持有者表示已經轉打4後衛陣

Coleman rose谷到上100,隻totw ramos上到去99

黃金週換得一隻既話要lm定rm好 lm用緊 impact douglas costa rm就mata

Alves廢左好多啦 唔係仲算用得下晨早換左
依家考技術 ea要玩鳩你果陣可以咩龍都變神龍
整靚個中堅位重要過龍

Aggar
4後無得輸

個市宜家真係炒到傻L咗
見有錢係身想買人都係忍下手

想買manolas Hamsik
兩個星期貴左十五至二十萬

依家有活動 等活動完左會跌返

cam gc 除左carrascal仲有冇推介

Rb alli
Motm son
聯盟 modric
J洛
肥西

啱啱決定放棄master token 轉攞部Honda
希望儲到喇

想問下，96 岡琦值唔值得換？

要rf點解唔等天使？

咁換隻lm 係咪好d?

Lm有馬仔

唔知你仲差幾多token,如果唔係換來用住先都可以。

有無師兄儲緊歐聯任務，我玩咗3，4次都無一粒token就放棄咗

3,4次就放棄？

打TOTW打到就係斷氣
連續三次出同一隻
呢個game真係攞黎訓練EQ架

體力有限，黃金週每日都有大約100K回報

歐聯有獎盃都ok wo有時都有金盃

更新完又變翻難打
ramos鏟到飛起都唔吹foul
龍就上身 下下唔係中柱就神救
隻game仲係咪人玩

師兄抽到幾多token?

新手一問
大家會合邊隻歐聯人？
我睇chiellini幾正 冠軍可以上到97
但我驚佢輸俾鍠得93
同埋依家2隻中堅已經推到上98 值唔值得博？

勁小 都係得啲獎盃
都要課金先會有 不過我係0課

所以我都係全力黃金週，但求換到部Honda先

師兄2隻中堅上98都仲叫新手
我本身用緊意甲後衛所以都係想要Chiellini，不過個event 咁難抽token，就算攞到88個隻唔貨金都幾難攞埋93，更加唔好講冠軍97
師兄你唔貨金抽到幾夠token?

依家歐聯任得個6個token...
要攞夠30個真係有難度
不過諗諗下合隻chiellini要成八十萬成本
好似唔係幾抵

黃金週我換大師幣算
每日打一兩次就啱啱好夠token

但係佢係咪淨係會出門票冇海報

cb: golden week bogba ufb ramos am otemandi 用ramos換隻inform sorkatis 整條 physical過100既後防線 點睇

睇錯左做rating過100

想有條後防線高高大大 撞死班前鋒

速都好緊要 唔夠快真係一野roulette就過到

三隻 pace>80 physical >90 都唔錯

我都用緊golden week pobga 今季am換otemandi

好唔好用 ufb ramos 換in form sorkatis 點睇

啱啱今日更新完，唔知係我幻覺定點，後衛又變返做魔鬼隊，無限飛鏟撞人唔會犯規，玩到屌出聲

返返正題，我覺得換得過。

前排點foul都冇罰真心燥 依家算好左
打過盟友隻toty ramos真係痴撚線 只要你係五公里範圍內就會衝過黎剷鳩你
不過識避就可以下下都賺罰球12碼
用緊4後衛 am rose ufb koscienly ufb boateng 綠帽coleman
好想買totw ramos但冇錢

真心覺得卡屍米路張卡好靚
同問有冇cam推介
雖然中意日本仔 但卡加華跑步仲慢過梅迪殺卡

hazard 免費

講咁多做咩
Rating高 食buff 推高overall就得啦
理撚得你幾多physical 高rating 打你咪又係單刀

你地會升哂3隻夏世三定係專升一隻？
因為仲升緊隻LF

唉屌冇換到阿拉巴同維度 推唔到上99

用4後塞gc lor

俾我轉 4-2-2-2, 賣走 Kagawa 求其換個 95 中鋒唔難
利申: 4-2-2-2 CAM 係 農曆新年 Klaasen 搭占士
見到你個陣好撚葡萄

用左gc到卡左係98.5到 要再儲下錢先推

係喎試下4222都好
仲等緊聯盟利雲
差成萬二場am勝利先有魔笛

我都唔知咩事，基本上做到馬幣都係靠第一日嗰10個皇章

第一下，出2個pack, 第一個兩章，第二個一章，定掉返轉，我都唔知咩事

唔知有冇可能換一個人+馬幣？
利申 有每日買pack

至尊可唔可以比返12碼

遲啲am會改 可能又唔知點先有modric

同問，不過我唸都係睇有無運，如果咁啱抽中你要嘅poster唔使換替身咪可以淨返黎換馬幣

淨係入到一球

至尊嗰度而家贏波無問題, 大部分時間都入到3球, 俾自己打法大家參考

一開波唔使諗, 搵 Griezmann 9衝單刀, 一球先
(你無嘅話我幫你唔到, 搵第二個扭, 或者唔好玩至尊 )

跟住靠自己塞響中後場, 前場唔好逼, 等佢去到自己半場先搶, 人多一定打到人少, 搶波成功率高好多

前場多人, 想前場逼嘅話可以多啲犯規, 逼佢9斬上前, 靠自己後衛頂贏控番上前

搵一個人後場沿邊路爆上去 (爆得就爆, 未到 Last man 儘量用少啲拖舟轉身), 扭多啲, 除咗單刀直線之外傳少啲波

大家迪馬利亞加油

利申:96 Rating

我都係一開波用基仔慢扭上去 唔使加速齋roulette就應該包1：1
跟住我由得佢推波 推到禁區前開始截佢
3：1 4：1都輕鬆既
利申今日五六場淨係頭一場和

Thx 巴打 我依家得88總評 今日贏左2 3場
攻 同 守 都差一個章就換到占士

頂 domination第一日已經爆體換左18個章
打到依家都出唔到剩低個兩個章

唔用金盃換

就係換完無呀嘛
爭4個表示強烈考慮今日用埋 FIFA Points 爆體打埋佢

我差1個章 換左20次都未換到

sosad
我沾屎都用左廿個盃先合到
依家差4章 陣間爆體爆點all in至尊

就黎70場 仲未換到 ，就黎打到掉手機

卡左係最尾2粒幣

卡最後一粒 岩岩出埋

st基沙文lf世三rf迪馬

睇黎要等下一次 乾哂體

世三要升到上96up先有用

不斷斷線根本連唔到入server

正常第一日開始整
0課既換埋馬仔章依家都一定有95

我得88
日日出st cam
lf都係靠之前個bug攞到

用wifi? 我依家用wifi成日都load唔到
要轉返自己上網先得

我WIFI 同上網都係咁,應該佢SERVER問題?

差4幣先上到93LF
有幾日去左旅行冇做到每日任
依家日日出cam token dllm

我st出得最多

差橫傳同平衡 要等下次

Token用紅盃換啦

下次先喇, Di Maria 應該一個禮拜出一兩次左右

你 Griezmann 世三 迪馬齊晒
通常都4後衛, 即係 4-3-2-1 喇

你無三個勁 CM 點樣谷起個陣 Rating 呀??
(有 99 Vidal 另計)
利申就係無 Vidal 不過升緊LF世三攞嚟做 Buff

屌，d運可唔可以用係其他地方

差走位

唉屌我都冇維度
當初戇鳩合左2隻廢撚返黎
依家CM得yaya fred同綠帽dani

我都中過每日小豆
仆佢個街比左紅人我又唔賣得 攞黎托柒

連歐聯都用唔到

我都係咁，唔知點解其他人冇事

新手想加入 隻game出左幾耐，依家仲追唔追到？會唔會俾人屈卡？

如果玩嘅話，應該打咩活動儲卡？

我都係新手 我玩咗三個禮拜左右
追就唔會追唔到不過你keep住睇呢個post就好快絕望架啦
屈卡就唔會既 佢會比啲你打得贏既人你
呢家每日打曬啲任務升級加體力
升去專業1攞個90既LWB返去玩都幾爽
順便升下Hazard就會夠做
一開始打TOTW感覺幾抵

下 我冇vidal 咪又係100rating
我個盟大把0課既4321/433 都有99 100rating啦

齋一個陣99唔難既 我要用多個陣廢事俾人反制

梗係唔係得一個陣啦
打LvL實比人封曬
LF hazard 重點唔係buff 係因為lf位得呢佢高rating
不過我地好多人都係出game冇耐就玩
果陣有得炒人炒章
又可以靠技術
易玩好多

巴打你勁盟啫
我得一個陣99打到想死

深巴你都係勁盟喎

勁盟我廢

重量電影包好好擦

想問電影海報除左打電影馬拉松仲可以點有？

買包, 150K 一日一個

日日都會買

個任定係2000點個個

4體嗰個
每次出最少3張飛, 抵到喊

會出2張
利申黑仔開

不停出兩張 not like this

呢家手上有650K 總評得87可以買咩或者做咩任

揀定個陣
嗰個陣邊個 Rating 低就買人換咗佢

得87嘅話, 就儲多陣錢買下 UFB 喇

巴打你唔課金點推到99
要上到99個龍起碼要toty紐
95保方好撚難推wor

唔好意思，啱啱開始玩，想問問一開始應該主要玩咩mode?season, attack, mission?同埋coins同token同盃盡量應該要點用？玩了兩日，overall 76

我輕課
但係我啲盟友0課既都有兩三隻toty
都係果句 未改之前炒人賺錢
Toty果陣自己合都係萬五萬一隻
依家就慢慢儲錢啦

0課99盟友here

唉屌當初係咁打toty任跟住賣撚哂D廢銀廢金
依家拉膠升到四球 好後悔

0課98
我盟有D課到紅盾都上唔到98

金銀紅盾係課金先有?

唔係課得愈多就愈多貢獻咩
白金好似最多

想問下條防線可以點執 成日都比人係咁入
之前手快快冇睇清楚走左去換馬迪 宜家冇token換rose
想問下有咩lb買得過 定係好似宜家咁keep住用3/5後衛
同埋想問下隻sokratis換唔換AM隻otamendi好? 可以buff晒成隊
唔該晒

你條防線好好啦wo
換99拉莫斯囉（有貨既話

俾人入得多可能個龍反應慢 因為佢反應能力得89
不過條後防都勁架啦
利申鳩up

又係引人葡萄嘅陣
5-1-2-1-2 應該好撚恐怖
見到都唔想打……

唔係換龍就儲錢換 CM 喇
不過 Walker 有古圖 Buff 好啲嘅

有冇邊隻95ST好推介？
估唔到個廢陣推推下都上到99

Rb ibra
Toty so9
Totw Lukaku
Lny lukaku

totw lukaku比較經濟
其他貴到仆街

Lukaku 轉身夠smooth ？

想問下cm有咩推薦 宜家有vidal同多仔隻89cm
淨低個位宜家用緊gc

跟手問埋有咩lb推薦
冇得換rose想死

Cm
Ufb Yaya
Th/totw hehe
Rb Fabregas
All toty cm
Lb就一係rose 一係toty架啦 用其他不如玩返3/5後

Kante都冇

Forgot

較到總評85 跟住starting 99
真係引到好多傻仔打我

我係starting96 overall 84
一晚之後有成25條友打我
打到想掟機

向好個方面諗 佢地又入唔到你波 你又可以慢慢屈佢rating 每日清十場就好快上到冠軍

有冇巴打諗住升歐聯人 祖記隻cm同cb好似幾正咁

想問下點解明明較左99防守後 佢打我應該會有好多反擊
但係點解個度寫係0/0

好想合chiellini但唔夠token

我都想升佢 不過宜家合隻人出黎都差唔多唔夠料咁濟 遲d再升級應該會收皮

迫人課金
我唔想課完跟住祖記比人反cup 或者課完都升唔到上93

想問如果console出左fifa18呢隻game會唔會reset/出過隻新game？

同埋新手一問，totw值唔值得打？電影活動有得刷錢但就黎完，唔知應該衝totw定刷電影活動賺錢好

已合蛆cb
佢似係每round比你買10包
升級Requirement差唔多咁
利伸鳩估

呢個 game 錢就係王道
Totw 呢啲遲啲先擦都未遲喇

玩golden week Blockbuster賺左應該有400k

FIFA 出得好
俾我打個飛機先

好葡萄 淨係出過25K

計埋炒下章 成個星期賺左百幾萬

呢排有咩炒

有咩strategy 整係識炒盃

瘋狂打stub 打左60幾萬，換左隻ufb 保定

新手問下其實電影周邊隻值得換？
冇課金係咪唔使諗換到啲96電影人？
我有好多門票但唔知賣曬佢定換下啲接近90嘅電影人好

睇M卜你個陣多唔多90人啦
如果冇乜就值得一換
以我黎講冇買150K包應該換唔到96人
但係每日一包實得 睇下你肯唔肯搏

唔該曬~

屌成日都斷線，錦標賽斷斷下彈埋出game戇鳩鳩

FIFA Game 成撚日斷線
你試下用熄 wifi 開數據打喇

呢排個市咁好炒乜都得
多仔/祖雲章
有時留意下個市 總有d outlier 可以炒

平平地升隻pjanic算 希望祖記最少入決賽啦

咁我 1M 買 Bonucci 算唔算抵

hero定totw

Hero 咋
因為成手祖雲章先咁問(9個左右)

所以而家努力緊歐聯 Chiellini

抵過出面市價10幾萬
好唔好用

我都儲緊，有d擔心佢個升級plan要貨token先夠升

我諗個升法同 MLS Giovinco 嗰個應該差唔多
咁勤力嘅話應該唔使課

同埋FIFA唔好出新活動

絕對正

Griezmann 一開波9衝，博到罰球搵佢 Target
十次入七，八次

屌，這些機會

罰球點樣target人, 我淨係識直射

想問下仲有冇未拎摩迪同派路既盟收人
正選overall 97

即係你響中圈附近嗰陣有罰球, 有人會衝上去爭頂
咁我搵 Bonucci 做 Target, 撳佢個人
跟住就係入波喇

Po個陣出黎睇下先
我地拎左派路

講起聯盟
有冇巴打個盟同我嗰個一樣, 成就無郁過

屌

本土盟
不過淨係差魔笛

本身5221都係97 不過呢排汁人汁汁下得番96

多謝巴打 不過都係想拎左派路摩迪先
btw 你地個盟好勁

我都遲左一個月先入個盟
佢地十月開始就係咁打外戰
不過香港最勁既盟好似排世界三十幾

Tots就出
大家可以留手唔好買人住

買左保定得40幾萬炸

成26號先出

本土盟 Hong Kong 招人
要求：正選總評98或以上，香港人
ps，有wtsapp group，每星期會約踢波

用game changers壓低總評到85分（starting 11 94rating)，見到d總評得88-90既傻仔瘋狂打我不過入得果1-2球真係想笑

壓到85推到99
有個95打我仲送多2球見面禮

好想入
不過入去實俾人屈機

出現了

係咪成日都維護緊

我今日係咁玩喎

呢排個server咩事

係個 game 虧姐
不過我近排都見好多人加入

唔好出 FIFA Mobile 18 呀 EA

話說宜家totw d人咩事 見張伯倫同mertens數值都好癲

高數值又如何
低 Rating 就係咁先架喇

個價先癲

由得D傻仔買啦 買完未又係低rating俾我地屈

Totw除左紫卡之外有咩勁

呢張真心勁

cdm最重要既defense反而得六十
不過淨係啱新手用

個server又攪咩

開心大發現
世三將唔要嘅ST同CAM tokens 放哂落去，Free哂所有LF token 唔入plan 每日開pack就會出LF 試咗兩日命中率100%

然後醒覺係咪因爲咁我個天使plan儲哂attack token 差兩粒defense，佢老尾就次次都開attack token 俾我

試多兩日先

天使個個試過咁做但唔中
不過世三未試過

我都懷疑係咁
我做齊attack 岩岩打6場都出defense

成日贏唔到巴黎

我情願佢唔回體 比我射12碼

已經擺滿咗CAM同LF 佢都係出CAM

又話12號出歐聯人升級plan既

應該係今晚或者聽朝

今朝抆哂attack plan d token 出黎
打左2-3場出埋最後1個token
終於收工

我抆左成日 合左廿次盃都冇

Day 3都係LF

係咪換完要等24小時？

差個攔截就換到占士喇

係呀，每日一粒

屌，我都係同一個可以有5粒

玩至尊玩到真係嬲 屌佢老尾

巴黎隊賤種波係咁猜波，我數住佢起碼每次猜成10腳以上 換左巴塞衫之後勝率提升

講起就嬲 我呢家比佢攻入黎打反攻牌算 試過三十分鐘就係咁喺後面猜波 屌出聲

如果冠軍俾人打到降級，再升返冠軍有冇獎？

宜家好似上過去而完季果又又唔低過5M就有
聽fd講

果陣

我意思係晉級獎勵，唔係賽季完既獎勵。即係3elite 1am elite個即時晉級獎勵

冇啦緊係

終於儲到天使
屌其實放左入squad都唔會用
淨係幫月巴同基仔加到1rating

快啲儲3421 4321
天使仲好用過小花

LF世三仲係91
又冇靚既CM
睇下遲d tots有冇好野出

拎曬啲紅盃去換LF

睇定D先 陣間tots又要盃未gg
雖然我覺得佢送咁多盃俾你 之後個活動都唔會用到 如果唔係D人就會好低價

終於換到占士 我想問係咪要轉can?

無野了 原來得返1個陣用到CF

仲有下下犯規戰術唔俾你扭

識玩一定係放cf
Cam用奧燒就得

2個都係rainbow
如果唔係要chok rating都唔會用占屎

am做咩又遲左完

因為班友未諗完要點搞新嗰個am
所以要推遲呢個season
心諗咩料咁都得

屌佢EA我上左冠軍十世 俾多2星期我拓柒

刷am拎魔迪 利雲是常識吧

唔知刷盃好定進攻
時不時都中金盃賺下

刷盃
魔迪 利雲作用唔大

點解我隻普巴傷咗十幾場都未好翻嘅？

想搵人單挑 加我I D:JohnTM

刷盃個event好似易出左金同紅

金多 但3日都冇出過紅

Free gc
定係你cam st有高級gc

st用Friday仲有用
cm都係spd head mark好似係

屌D課金佬 reus都未攞就有泥馬

屁馬冇撚用 加巴西

ball control 同 position
有幾勁

用錢堆出黎既隊 冇技術又如何

屈ova
下下單刀邊洗技術

有冇勇士抽過golden egg個pack

我個盟有幾個抽左10000個個
好似一兩pack就中左隻
抽1000好似死晒

宜家有7000諗緊抽唔抽 硬係覺得1000 1000咁抽會中neymar果d/抽唔中

恰我地D F2P既人

想問下大家覺得歐聯隻Pajanic追唔追得過，我本身自己儲緊chilellini，CM位得Fred同ceballos,我慢慢儲緊意甲隊

我想等埋tots先

TOTS 唔係德甲咩
Btw,我終於儲到隻Chilellini la

好似每個聯賽都有 第一輪係德甲
93？

除左buff
仲係多幾個變陣選擇呀
下下要人畫出腸
0課恩物比你講到冇撚用咁

呢個金蛋pack有咩角?

咁就真係留返個錢旁身
係呀93 希望上埋97

之前淨係升左pjanic 宜家見隻chilellini buff到咁勁都有d後悔果陣冇升到 不過宜家升太貴 同埋贏唔到既話好似唔太抵

我嘅情況同你調返轉，無咁過Pjanic92 D buff都幾吸引，不過宜家要追都要貨少少買張semi-final pack...

幾時announe tots?

如果無整league隊可能真係要既

好似話16號

話晒都有風險唔知贏唔贏到 pjanic平平地玩下都接受到
但宜家沖隻加左價既chilellini就真係好貴同高風險 仲爭扎緊

掙

俾D掙扎！

想問下世界盃外圍果2隻cb同lb評價點
叫唔叫做一線?

Cb可入手 lb就免啦

點解既 我見隻lb數值幾靚
宜家差隻lb同cb仲想揀rojo同otamendi

自從有LB有玫瑰仔就唔想要其他

奧達文迪唔勁架
純粹見90幾 1個token先換

之前錯手換左馬迪唔夠token換rose

換咗基亞連尼有d後悔唔用多少少錢換埋pjanic

係囉 所以有唸過貨少少買張決賽飛

調轉 不過基亞連尼真係幾貴下

依家先入大概幾錢到？

已棄基亞連尼
最惡搞都係啲紅盃, 25個紅盃要幾錢自己諗

其實就算有佢我都唔係好肯定佢實戰好唔好用
有無巴打am對過？

其實各位係用咩方法炒卡

冇對過祖戚數值好靚 99marking同tackling

其實愈高def先易玩
你識扭既可以下下都博foul
試過一場七八罰球

有冇聯盟收人，STARTING 11 95評分
會日日打

唔知有冇睇錯
Rose個plan完個日期早過am賽季完結
即係會等唔切token換

巴打介唔介意po前中後既陣容

你無睇錯
屌佢老母 EA

有新event 未
我已經幾日都冇用過體

即係迫人換馬迪加文迪

擦下盃都好啊嘛, 咁嘥呀......

用左幾隻gc

明明定rose個plan deadline嗰時就冇諗過咁遲完am
依家整遲咗am season end但係又唔整遲rose plan deadline
一早升咗上champion明明換到rose都變換唔到

Ea唔係講左已經知呢個問題
會改返咩

twitter話今日維護會整番 但整完都係咁

係咪傳奇 大師 冠軍個啲章
每次am入面都只可以攞一個？
即係如果我無章淨低 就只可以係今次am後換
Ruffier 個啲？

你最後咩grade，就係果個grade既章

Thx

終於改番

痴撚線110拉膠暫時見過最高
有冇人見過111

Tackling 123

巴打有興趣嗎
有就留id啦

搵到你地但係爆左加唔到

咁而家直接加啦，ok架啦

呢排個市搞咩 d人升左1/3至1/2咁濟

原來都係加唔到
［member]id:henryli2020[/member]

我想問歐聯個plan 換ticket 得返A B 同C, 其他係咪無得換?

仲要唔識跌

Ticket有分final同埋semi-final

有升咩？ 邊d

toty好似跌緊

marcelo 踢到二百萬尾

Totw 95 robben 跌到仆街

正
仲等緊隻靚RM襯返99馬仔

佢好用過Honda?
利申:換咗96Honda覺得麻麻

96 podolski

我等緊podo 跌價

哪有錢

有錢都唔想買住
等下tots情況先

我漸漸覺得隻game d數值其實係呃9我地
有咩理由我隻Honda buff到98落到場都仲係on99

podol好耐之前70萬買番黎 前果排200萬放左出去
結果用過架honda之後又想買番podol

想問下totw拉膠同totw bonucci邊個好d
同埋合理價錢大概幾錢度

然後上個禮拜既TOTW Mertens 就黎貴過Robben

我send左邀請啦

前者
玩意甲套另計

新手玩左1日
其實一開波要做咩好d
隊波75 attack mode上到世界級3開始唔多夠打
而家一路打緊totw諗住充實下個陣
其實岩唔岩

瘋狂打am搵錢
是但搵啲平紅人谷落一個陣到
跟住搵個盟入 就有人教你之後點做

99 honda又唔過100速 fin又得87
最有用個2個stat都係廢
所以96唔方好用

我已經捕左podo 成個星期
等佢跌價等得好苦

師兄咩價位啱？

1.5-1.6m

遲D新活動肯定會做冧市
到時買人放題

儲左3m 準備大手入市

3.2m

今日出tots了

好似準備出埋real time am

same 巴打諗住買咩

新果個tier 1pack會出新版tram hero
好似好伏咁

身為0課玩家表示被歧視買唔到

之前record breaker一樣錢 但坐低收番百幾二百粒
利申冇課

諗緊靚CB或者RM襯返遲D既馬仔

有傳黎緊 PvP可以返返去以前OVR唔係大哂嘅日子

岩岩見到隻1.5m podo 多手買左

幾抵喎 不過巴打你唔等tots先？ 到時可能再跌

巴打諗住買咩cb 我諗緊totw拉膠好唔好

等得太耐 所以忍唔住手

好用呀

好想要toty

貴成倍

totw 拉膠幾多錢先叫合理

聽住先
ea做野唔使你教
遲下改番你吹佢唔漲

要改咪又去番速度代表一切既時代

好過神龍=一切

屌你難得砌到99 starting你同我話改system

請賜教

我寧願係咁

d獎盃主要用黎換球員？

你講既球員係邊d先 宜家主要盃好似主要都係拎黎換歐聯人

個市場好似終於開始跌

得番1.2m 唔知夠唔夠玩

等埋tots咩料先

有冇盟收人
總評96 會打足團戰
想搵一班人一齊吹下水打機

咁新手拎住d精英盃係咪放出去仲好

有沒聯盟收人 申請左好多都沒人收

閃電110
有telegram group
拎左馬達派路 依家主要衝attack mode
不定期開盟戰

我呢D廢J未到教既lv

我淨係知實時鬥多入球, 即係要連 Wifi 打

出咗TOTS

一隻英超黃金放到7000-8000都有人買

80紅人18000秒左

趁低價我買埋其他聯賽賺錢好過

出左tots 個市升番

堆野咁廢

1000pack有驚喜

我抽10000 個pack 一隻都冇
一抽呢個就咁樣 想跳樓

個紅章基岬出到

個紅章難出到

抽1000出左 屌

然後係迪基亞 想死

師兄你課咗幾多？

788果個炸

轉個手賣返出去折現好似仲有用？
我對英超呢轉就無興趣，本來想追意甲，但見到d OVR 咁嘅樣 好似專心賣金人仔穩陣d
粒紅token仲難攞過西甲event 個時

抽左5個pack乜都冇

未知賣唔賣好 佢個價好難定 佢又未必會有ultimateteam既資格
而家最多就係龍 lloris 抽後備中左
上個月又換左ruffier番黎....

但鐘意英超又點會care果小小stat
抽後備 中到山狗eriksen lloris

買到kante，遲d再開pack拎upgrade token

2百幾個買其他好過啦

我寧願買外圍賽個隻

外圍冇得升

呢隻都未必有得升喎

99 cm應該冇問題，st cam就好難講

想問下有冇人試過打event出左紅色果粒token

無
兩條體
紅人中過3隻
金token得3粒
8隻金人

全金
DLLM EA 迫我quit game

紅人x1
金Token X4
其他全金人
用哂全部體

90體力全部金卡一個token都冇

EA嘛
唔通俾10張紅卡你咩

有d後悔冇係release tots 前執平野

唔知放唔放隻DEGEA出去好
一陣佢有得BUFF上9699 而家放左好似好笨
但冇得上果陣又會降價

老實講TOTS而家出到最盡94, 大家短期內都唔用喇
仲要撞正就嚟出新AM 叫咩 VS Attack
唔一定睇 Rating 做人

咁我咁早買做TOTS咩??
反正遲早跌價
賣金人賺錢/抽後備 Buff 算喇

Rating 仲有用既
Tots 係for 課金個型衝97-99
冇課個班最多等96下跌價

班

放左了 180萬
反正唔太like degea

金人已無油水

有無人可以話我知點樣先可以攞埋最後一個人
打totw打到想死

錢解決到既問題 就唔係問題

daily challenge可唔可以改走10場AM
太撚煩

我掛機玩
橫掂又上左冠軍 點玩都炒人十球 廢事哂時間落AM

唔見有人放

ching自己打翻黎？定有買pack

全部都係自己打或者snipe返黎
呢度一set九隻都係用咗大概150k左右
一諗到之後300k買最後嗰隻入95 TOTW
可以用1.2M賣返出去就覺得好爽

300k好似買唔到 之前隻92cam美斯好似過200萬都有人搶

之前隻Koulibaly都係250k爽死

開到伊巴

個個都咁好彩
用10token換未開過紅totw dllm

唉屌，揸住個1m，成日心郁郁想買人，但係一買就唔使唸住可以儲歐聯人仔

d龍變曬做紙板人
一代神龍diego alves依家變左巴禾
一射就穿

2.8m C朗係咩玩法

原來得返兩招技

本身我朗都低價既 因為有reus

巴打零課？

點解95 son個價升得快過火箭

其實換reserve係咪都抵屌

唔抵又可以點

111 rb coleman

咪又係睇rating

用錢都買唔到呀
我kroos同mertens都>1.2m買入

我想問打打下係咪會升stat？
有兩隻一模一樣既基沙文 但正選果隻升左1
所以想知係咪會打到升

話說抽後備tots 抽到正選

用gc toty rb既人會加stat

勁on9 究竟係金人定紅人

彈出彈入

玩左3日，宜家overall 81
想問點樣先可以賺錢快

抽到架咩

抽到 抽中左WALKER...

佢個plan會中後備or正選
不過冇升lv token

根本連正選token都超難有...

紅token係咪一定要買pack先有？

而家先傳奇2 唔知衝唔衝得到上冠

歐聯個個依家先得45個
連個plan都解唔到

沒課只能抽後備

玩左幾日而家咁樣
有冇巴打可以教下路應該點執落去

手賤抽左5包都淨係可以抽後備

你有幾多錢
龍試下去執平貨
Lm遲下買88pedro(15萬到）
rm有既話用90mata(盟賽 免費）
cm少留意試下89fred 92小豬（兩隻各15萬到）
後衛試下84ciman(40000到）
92奧達文迪（傳奇1 reward)
89ramos(23萬到）
前鋒都算係咁 可以唔使換住
重點執左後場先
p.s記住用gc 推rating

我而家傳奇2
差2百5萬分上傳奇1
成日輸原本諗住唔打
而家係咪老死都打到傳奇1先

打喇
開球員包點都有啲用嘅

衝得到傳奇2你都已經有番咁上下能力
你個陣真心唔差
執條後防已經夠殺

依家最緊要係高rating
最平既價錢砌最高rating先會多D機會反制進攻
咁先贏多D

係我好彩定佢柒
stat差咁撚遠都係100

點齊料
我得佢件球衣 又無人放其他野

擺明佢柒喇
中堅最緊要都係Tackling Marking Heading
佢三樣都同你差唔多

Between Koscielny 俾我就儲錢買喇

我都係用錢買
計劃個D唔會做到
淨係試過合bailly

得既應該 前果排一日由100萬沖左上1000萬 不過打完想死

技術討論
有冇人試過用fake shot成功過？
實戰有用嘛？

點chok
我係玩變速同chop

差500萬升division先話我太多比賽
會唔會等到天荒地老都未有人打返我

Fake shot做到咩？

而家最易入都係右面抽去左上角 唔識第二招
想知點先可以窩利抽右上......未成功過

想知冠軍會唔會跌番落去 好多人打我..

上左冠啦琴晚打左6個鐘

呢個禮拜應該唔會想打AM

會唔會跌架

好似唔會 怕跌咪打多幾場囉 上左冠軍加好多

試過上到一千萬即刻唔打 好多人打我都唔理
去到最尾一日比人打到得番5百萬降班
結果最尾幾個鐘打撚到痴線

我怕訓醒得番600 500萬咪打到痴線先上番
屌譚訓教都怕

一日應該唔會跌咁多既
我都係跌左成星期

唔知天使最尾1個token要打幾耐呢

trade 左25次先換到positioning

未開始打就counter左佢4粒
做乜勁

真係會跌division既咩

面對龍個陣對角反方向掃。平時見AI用得多，原來都可以做到。不過現實就無人fake到

上champion要10m fans
如果你係champion到維持唔到>5m fans就會跌
利伸跌過一獲

tots 1pack中lloris加keane
換後備中埋呂布
爽

左邊射右邊好難
個cam 角度
所以mane真係好幫得手
右路推大位射

會唔會中紅token?
諗住首課買pack要紅幣做starter plan
順便攞升級幣

抽pack會出紅幣
但唔課返咁上下應該都幾難中

我換左十幾次都未換到 啲金盃啊

過來人想提你唔好買10000pack 垃圾黎
單抽4次抽過正選 x1 後備x3 1紅token
個大pack 0正選 1後備 勁多黃token同英撚人

屌 我個萊斯就係差一個division token就換到..
以後仲有冇機會？

唔抽pack連martial plan都做唔到

Totw Kane

91-95既kane都好似出齊

夠拉膠多？

點會冇 之後咪一樣有唔同division

VS mode reward
唔知有幾多buff

Cam kaka

Kaka正

問左夏世三未

100CB
咁就成條後防英超
再做英tots加buff搏做96tots

藍星去到幾時

反正依家d龍廢
換cb好過

而家attack mode d場係咪hold到完就ok
唔會扣分？

我95保方都試過俾d 10X starting既人入十球
CB實冇死既

好似冇分2場 只要多入球個個就贏 但輸左照扣fans

係時候賣保定
到時otamendi +luiz+koscielny

我仲用緊迪基亞
好夠用
反正都係俾人入
換多幾隻勁cb守好過

點睇都係要柯拔甩啦
高rating keeper真係難求

CB易buff 隻膠斯尼都推到100
如果雷C黎埋就應該105走唔甩
反而龍推唔到stat

老實講好睇個別例子嘅
我復活節 Casemiro 就係靠 Courtois 有份 Buff
不過除咗呢個, 同TOTY Neuer, 真係無咩龍有用
Keep 住有個94+ 嘅龍已經好夠

係咪放走ibra用d錢執埋其他位好過
用落太慢真係一般般

玩開意甲後防加隻Ross
都係換卡卡

唔好放
賣伊巴唔賺得太多錢
用佢呃 rating 打 Overload (禁區配合) 應該唔差
勤力打 Attack mode 賺錢好過

好

rm好似都冇咩好選擇
89robben好唔好用

終於接近成仙了
咁我係咪應該做埋luiz

我個陣同你差唔多但係得 97
可唔可以講埋用咩 GC

全部都平野
仲要冇hazard

有冇試過比人反制矖3個

4-2-2-2 用家表示唔算成日比人反制

有盟D人成人反我
同埋進攻都試過 最多未唔打你

依家見親全部都係4後rose +coleman
5後有冇機會復興
p.s萬年541 starting 得97

而家打親overall得80 83果d淨係得一個陣但有成90+
之後特登反制哂佢 爽到

未更新玩rating前我都係541打天下
一隻90mertens一場13球

通常得80個D一係starting好撚勁 一係成team人都係80rate

見到80overall
就知佢starting至少90
之後特登睇佢咩位勁 反制哂果三個戰術再打佢

通常我會搵 rating 88左右嘅打
場場輕鬆6球

我咁岩係88

點樣賺錢快

隻rw rwb gc都絕左種 買都買唔到

課金

zaba就捕左一排個市先買到
aramu好似一出game就已經入左
唔講唔知佢都絕種

咁有心逐個逐個反制佢地
我有時連睇佢地個陣都嫌煩

依家打tots賣下金人算啦 或者你有錢就入定德意西甲金人 等佢tots一出就放

唔係個個都打
係有班友想陰低overall 低rating既人打佢
我就陰番佢轉頭

我純粹係冇錢。。。。
無錢買咁多位既人，焗住用gc頂而拖低
零課悲歌

我

i know that feel
不過低rating都有好處

仲未打到紅token

我覺得係打唔到的

換埋馬迪奧達文迪呢個陣就ok了
但想問90以上既lb用咩好...

UFB Marcelo

佢幾點開番？

0300
聽朝起身先玩啦

我都好心急

無得玩

起身睇曼 再更埋

歐霸依家真係無野好睇
決賽都係咁話
早d訓好過

聽日考埋個試衝vs attack

開波

Shop到有幣攞

搵唔到隊

死左ser?

應該係

已死

拎邊隻好？luiz?

整到咁個ser好難唔overload
仲要一開已經比較少人玩

拎左kaka

我都係

Luiz

高rate kaka應該罕有d

家下拎邊隻都一樣
同個19hazard plan一樣樣

屌 諗住試打場就訓
都search唔到對手

正式死ser

排左勁耐

大家最後am係咪淨係開到一包？以前完season上到champ可以開返哂前面個d獎勵

究竟要kaka定luiz好呢
唔識揀啊

係啊我都係得一包

開到係因為果陣你新一季唔係由最低個級開始打

隻RUFFIER換唔換好 e家係BEGOVIC 籠好似沒乜用

屌，琴日係market賣野個幾張無撚哂
無卡收番又無錢收

去report case, 會幫你攞返(好似係)

係咪進攻同vs既幣唔同 所以未打vs就冇得攞？

attack mode d人全部加左個reaction buff

雖然未有得玩，都share返先

個個d總評一齊推高 冇分別

變相恰新手 隻基沙文+4+3真係

100評分就快變公廁

成半個鐘都打唔到一場 整低個rating易match左但係比90+我 呢個版

打唔到關rating事？

應該佢會配番相同球迷+差唔多既starter rating
我93排極都冇
換一換人89 係咁比90 92我...

唔燃係呀嘛

真係排好撚耐 點玩呀

弱智game
等又等得耐
又迫人打高rate

都唔撚知點升上去
贏又唔係易
仲要升得少少分

search左半個鐘
打得1次
下年都上唔到champ
索性改番原先咁
vs attack做其他模式好過啦

仲未返到屋企
好驚係街打打下斷撚左

屌你老母個新mode垃圾到 要新手打堆勁人 打你老母閪咩垃圾 delgame 垃圾

load到下世都load唔到

屌，真係好燃難打

屌 次次入到game打到手都震埋

玩撚咩
次次入到去rating都高過我
對面不停快攻

决定唔燃玩直到佢有update, on99 最尾有球罰球入到都因為夠鐘唔計，屌你無病下嘛

痴撚線對親都係99
好彩險勝到咋屌你EA

次次贏到差一場升級就輸

完場搵唔到場
你等一場等幾耐

有89alderweireld同88keane
放1個走放邊個好

等成粒鐘都冇
一打就俾個100我真係多撚謝

一係就1體1體咗食我

咁我又好似冇食我體 最多話斷線

個FIFA CHAMPION TOKEN 係咪6月唔會再有新人換? 得返一個馬迪又換左了

我係搵人打個陣好似搵到咁
唔比我㩒取消 但無限load
跟手就話斷線
比佢食咗3次

真係好垃圾個新mode

其實佢又要一樣既fans 又要接近既overall
但又冇咁多人玩而排唔到

係好撚垃圾

點解咁好玩比你哋講到垃圾

am真係玩到厭 完全唔想打
vs出咗令我重新愛上

排唔到 點打

其實唔係玩法問題
係排好耐

好玩還好玩
但searchc半個鐘都setach唔到
咁樣係困擾

有冇人覺得d陣位唔同左

愛條毛呀
搵極都冇對手
跟著又話unknown error
到有得踢對面係咁犯規搞到要射罰球射碼個鐘又唔停嘥哂啲時間

成撚日error跟住斷線 又會彈機

食撚晒d體

咩陣
自從更新左之後用咩陣都係鳩黎既

用開442
我有時會係半場後開波
其他陣未試過

半場後嗰啲好似係叫basic chance
即係比good chance再遠啲先到個龍門

點先可以易啲search到對手

同埋d overall rate 變左4捨5入？

屌
咁等法一日點打十場呀
又冇得揀對手
最on9就係死球唔停鐘

打咗成晚先上到一層
屌那星

屌我100rating都試過半場後開
可想而知D對手戇鳩鳩

屌你老母排成個鐘都排唔撚到

Exactly 120000 fans嗰陣就會快啲
一加咗或者減咗就算等到2046都冇得打

小圈子聯盟巴打 我唔知點點解更新唔到入唔到隻game

個新mode 點1日10場

VS入面高Rating優勢細咗勁多
俾啲低4-5點ge數

再唔搞好佢個個轉玩pes啦

pes尋日一出已經玩緊

依家仲差一場但係等咗勁耐都冇得打

冇左一日十場個任啦喎

我101打94 佢得20%反制 屌你咁辛苦砌隊野出黎反制人一兩球

我晏就打都重有

依家無咗

路過都要屌兩句，配對難唔在講，你要平衡返評分壓制嘅問題，但而家搞到懶公平一鳩樣，ovr100對94嘅可以一樣咁多攻勢？呢啲乜撚嘢足球呀？現實足球實力強啲梗係攻勢多㗎啦，弱少少就等機會反擊。有時睇返賽後總結，低ovr對手攻勢次數同我差唔多，咁我砌個高ovr嚟把撚？

屌你個MODE未撚整好就唔好咁快推出黎啦

真係好撚多bug
連到對手 show緊用緊個陣比人反制左
轉完陣一入到場都係用返本身個陣

真係未撚見過咁垃圾既mode

我仲係一場都排唔到

純粹FF
之前都試過有因為server問題有送過FP當補償，今次咁大單嘢唔知佢會點收科
點解可以搞咁耐都搞唔掂

我覺得最大問題係死球唔停鐘
人哋犯規球證俾得益但係我個人跑慢咗已經嘥咗時間
結果我個人追唔返個波吹番轉頭又嘥時間
等到個波擺定要開得好又要較啱角度就啱力度又要時間
人哋犯規戰術又唔補番時間咁點會多攻勢

好似唔洗點等喇，2場都唔使10秒就有人打，不過難好多就真

頭3場好快就搵到，之後又係等勁耐跟住斷線

今朝玩完兩場依家就network error

呢個attack mode真係玩死人

屌你老母，我仲喺業餘呀，就升上去就俾啲99-103嘅我，點打呀

去咗職業，贏得7500，輸就冇6100，點玩呀

200k附近既防中有咩好選擇

最勁既係你搵到人打

EA我屌你老母
次次見親D印尼佬都有不詳預感
最後和左都唔撚加1個fans俾我

有撚用咩，越打越少fans。
見到個戰術被人反制咗，揀過個啦，入到去又係嗰個被人反制嘅戰術 入到去就被人3打1咁反攻

和咗冇fans加呢樣真係好on9

屌，升咗上職業3，但係跌到就快得番160000，我估應該越嚟越難搵opponent

唔識，通常我都用搵番嚟嘅人

新attack mode有個好處，就係你要用10分鐘去搵對手，打極都係滿體

10分鐘搵到咁快呀？

真係咁誇張咩，我5-6分鐘內多數搵到，雖然5-6分鐘已經好撚唗時間

其實點解佢唔試吓加啲機械人player落去，等啲玩家唔洗on99等咁耐。又要ovr差唔多又要一樣fans數，點等呀

有罰球都唔俾人射埋先完game

個問題係所有死球都唔停鐘

個波射緊係空中準備入都吹雞完

屌，好有共嗚

實在頂唔順隻92利雲，有無1.5m 有無好ST介紹？

邊撚個天材諗呢個新ATTACK MODE出黎

92 martens 定95 Kane....

一場三次罰球三次角球
仲要最尾個角球唔俾我開埋就吹雞完
結果攻勢少人一截輸咗

以前屈罰球我就屈機
依家搏到罰球寧願快開再玩下一球進攻

前幾日2.2M入左E巴
依家升到3.3M 但我都好撚憎用佢
又rainbow又跑得慢過梅毒殺卡

95版？好睇唔好使，有buff都係咁話

索性砌到隊波淨係識鳩鏟犯規戰術算

電腦鏟人係唔會foul嫁，只會鏟到無人地帶，再dum鳩你波鐘。相反你鏟人就等被free kick對面，再射中人牆反彈回傳慢慢燒鳩你時間

5221被佢改到乜咁，冇啦啦隻cb會帶波上前，明明已經揀邊後衞突擊佢地俾隻後衞上嚟。

喂，我係揀邊後衞突擊呀，唔係後衞突擊呀

所有5後衛都變咗咁

未撚試過打咗成個下午都係加得3萬fans

我仲數緊秒等開始，對面已經顯示進攻緊，到我完咗，對面仲繼續進攻緊，即係點？佢有2分05秒？

最仆街既係對手封9你3個陣
你要搵第2個用...

有場12M唔比我入...

咪就係
market就加bot,搶平野
呢D又唔加

我左係95E巴 中係friday +mark 右係基仔
如果唔要friday就成條防線-1

我連職2都未上到

我都係職3

Twitter話係睇fans唔係睇ovr，邊撚個信

仆街，越嚟越少啦。。。
而家又得番19萬

贏波加7000
輸波扣返7000
咁我咪啫係白打

我打咗成個下午都係白打緊

跟手整多場連到對手之後即刻斷線
任人魚肉

EA我屌你老母啦

算鳩數 陣間去睇熱狗

咁多位棄一陣game打pes啦
以行動逼ea搞番掂佢

似係load慢咗出嚟

我意思係人哋打我嗰陣電腦會控制我啲人鳩鏟

新mode真係搵笨柒

係咪要高aggression

原來打到返黎

Fat Fat喇你今次

打咗幾耐

真係等到好撚燥啊 等極都冇對手 再過多陣就斷線

係 所以我等一陣搵唔到人
就取消再搵過

瘋狂食體

但佢唔係下下都食
一時食一時唔食

輸波扣7000 fans真係好濕鳩

打左全日 升左3萬

唔使一個season升到上champ
但係真係打到好唔忿氣

升唔到champ 點拎足8個token
雖然唔知d plan 幾時完

呢兩日見佢個attack mode咁
all in晒d體落去

係咪職3上職2會攞到職3 token?

應該係每個星期結算先有

Champ token都係100 rating plan先用
就算1個禮拜衝上champ都係拎得8個
其實都係要等

Starters

GK: Manuel Neuer – Bayern München
CB: Mats Hummels – Bayern München
CB: Niklas Süle – TSG 1899 Hoffenheim
RB: Lukasz Piszczek – Borussia Dortmund
CDM: Naby Keïta – RB Leipzig
LM: Sead Kolašinac – FC Schalke 04
LM: Emil Forsberg – RB Leipzig
CM: Thiago – Bayern München
RM: Ousmane Dembélé – Borussia Dortmund
ST: Robert Lewandowski – Bayern München
ST: Pierre-Emerick Aubameyang – Borussia Dortmund
Bench + Reserves

GK: Oliver Baumann – TSG 1899 Hoffenheim
LB: Marvin Plattenhardt – Hertha BSC
CB: Willi Orban – RB Leipzig
RB: Philipp Lahm - Bayern München
LM: Vincenzo Grifo – SC Freiburg
LM: Raphael Guerreiro – Borussia Dortmund
RM: Arjen Robben – Bayern München
CAM: Marco Fabián – Eintracht Frankfurt
CF: Lars Stindl – Borussia Monchengladbach
ST: Anthony Modeste – 1. FC Köln
ST: Timo Werner – RB Leipzig
ST: Max Kruse – SV Werder Bremen

諗緊好唔好抽德甲1000pack

你估150K包會唔會中tots token

會 但這些機會

精彩呀新mode 我排左15分鐘都冇又嬲嬲地山左game

屌你老母EA
個150K包全垃圾 名乎其實既5粒英超token加5廢金

職3最後一場準備升2
俾個103屌打返轉頭

出左德甲係咪就冇英超個活動

官網寫dembele係rm
但係隻game入面變左rw
如果我狂抽跟手send email比ea話比隻dembele呃左我追
可唔可以refund到

班仆街應該淨係會叫你地睇Twitter留意更新
上次叫佢地幫手換個token都係咁被佢地耍走，可能係我太廢唔識r着數

開左20包coin bpl 1粒紅token都冇

差一粒EPL token 就可以換後備人，但係我見佢地d價都跌得7788，應該都搵唔返150K，我係咪應該慳返

EPL coin pack一出全世界epl tots大降價，可以唔使買

唉屌，留返換盃先

其實講真呢個vs attack比以前am唯一好處就係更加刺激，唔似以前好似例行公事咁每日玩10場
我覺得搵opponent同你overall有關。目前打左20場左右都係畀d 87-90ovr既人我（我本身都用gc壓低晒ovr）

升級個班一個意甲都無

師兄正選幾多OVR?

95

我打親都100+
仲以為單統跟球迷分

我估應該都跟少少ovr，不過就應該一定唔關正選11ovr事

真心想問可以點拎紅token 呢個星期日日打足3條體 開左30包coin epl 8包用點開既包都冇

Alli95都係冇一樣高過100

我都用GC壓
101壓到90
但係都係打103既人

我盟有個鬼佬玩活動中左2粒

發覺盧卡古tots仲好用過totw

我打左百幾場都冇一粒

講緊starting11喎

starting 101 lor
打親都103+

等我仲儲緊料做正選plan
係咪做其他聯賽好過

我完個陣仲係4:2, 屌完場4:4 都on 撚尻

新mode好撚濕鳩啊屌你老母EA

想問下有d 球員一買翻黎得+1% 金幣
點可以加到最高5%金幣？

邊d人 新手果d?

係呀

擺5個咪+5%

Thanks
玩左無耐

今日新mode 排隊快左好多
平均1min 都唔洗

打手

係呀 打左10場d fans 冇升冇跌

真心等快左 唔使一分鐘就有
好辛苦先上到職2

屌，真係唔想玩，日日打完都係無多無少fans

想問下歐聯人仔使唔使儲定token先？我淨係有預elite人仔同獎盃，希望用得著喇

個個都有98silva 半隊toty 金蛋人 100夏神
真係打條撚

而家就算頭200都係職業2

最on9 都係打和1個fans 都唔加

差一場上到pro2就連輸兩場

三場
成個下晝又係白打啦

屌佢老母，有2次都slide咗但唔射，直頭連個bar都冇出現，咁就輸撚咗
打咗10場跌咗20000，ea好波

btw,有冇人發覺開角球難咗入波，我已經差唔多成個禮拜冇由角球引致入波。

啱啱終於角球入到波

又想屌另一樣野，啲人30碼外鏟跌，短傳又唔夠人爭，個free kick又入唔到，次次中龍都撲出底線，又要角球。角球就晒時間，又入唔到波。
前後2次死球，唔停秒又難入波，想問大家30碼外free kick會點揀

一模一樣 同埋短傳力水難控制左

最難頂係一開波就被人鏟跌，半場要射根本就浪費時間

屌真係戇撚鳩
我早幾秒打先
我打完贏緊6-3
你老母閪load緊個時無啦啦係咁入球入球入球
我屌你老母十秒有冇可能入3球啊屌
食撚屎啦

屌，其實vs mode 都係多左實時賽果姐...
寧願畀翻attack mode 拎rewards 好過

依家10秒唔使有1場

呢樣真係好刺激玩到心肝仔卜卜跳，好正

屌 今日打足全日未試過連贏2場

想問下大家知唔知有知d網可以試下拼下d組合可以睇下自己隊波幾高OVR?
不過佢無得出埋buff之後d數值

咁你打上pro1未

死球唔停鐘係超級on9

宜家又等耐左

差兩三場到啦

食完人卡，陣係賠一包pro pack
但係個市就keep住跌，屌你ea

係wor 又搵唔到對手

睇黎vs mode用高aggression博foul對面浪費佢時間好似幾屈 過親人都foul落我度 30碼罰球

屌你我要紅token呀

我開始發覺好龍門既重要性

搞左幾個鐘上到pro2
已經唔想再打上去

屌你老母你俾隊full toty我打把撚咩？
輸一球偷笑啦你老母閪EA

開左vs attack 我先知toty + 98 silva 係基本野

係咪低能
死球計秒，慶祝計秒，下下反應慢半拍，畫線等成秒先有反應
執7左佢啦

以前見到紅底廢基本精英笑哈哈 依家見藍底toty得啖笑 toty好似平過廢紅咁 變公廁卡

Cm換94 簡迪好唔好？
定換左個龍先

大家咁高咁大㗎啫，對方咪又係咁

徳甲個活動出左兩個紅token

而家隻隻tots都跌到咁
點賣得出手

屌你老母，乜柒撲到，踢乜撚野呀

差1場升，變2場，再變3場，而家變咗4場.
easy ho ball

慣哂

5場了

領先3球被人反cup4球
slide足3次都冇反應

咁實紅色射波制佢同我扭扭扭 扭佢老母咩

用緊AM隻91龍 想換過隻龍有咩推薦 有3M

終於平平地算執到可以打下
跟住重點執邊個位好

執下cdm掛

等隻tots keita跌價買隻返黎有冇得諗
個stat勁癲

屌你老母 臨訓前得返1體
諗住清埋訓教
你都彈鳩我app食我體
Thx

佢爆發個張已經好變態

【Hong Kong】招人
要求：總評99或以上，新vs mode pro2（職業2）或以上

誠邀高手加盟一齊沖全球前20

有活躍whatsapp group吹水同交流遊戲心得，會經常出黎踢波

點樣開返個旁術？

有旁術架咩

我好似記得隻game有問我down唔down，我好似手快噤走咗

話說啱啱開始玩點升最好？

呢度fifa 唔係pes

見到隻意甲Manolas跌到53萬
即刻買左

等出意甲Tots抽兩隻正選
換埋CM同CAM

2個token

點樣add friend?

到宜家一個token都未打到

呢幾日金token都未見

唉職2都未上到

個榜首咩事

負碌打左個紅章
垃圾0課亂砌陣無組單一聯賽
合德甲定留黎合西甲好

個個都好彩

琴日好似已經見到個八十幾上左冠軍 唔知係咪佢

打到好撚炆

應該係出術被人bam咗

放棄咗

兩次差一場升Pro II一路抽99+跌返落210k就放棄左

條友bug fans呀
個fans數任佢玩咁

個名ban 左

屌 有乜開心過想入30球
點知打到降班 仆街

淨低啲進攻mode token 換唔換好
因為實時係第二款token
驚ea 狗到時當你廢棄token

換啦緊係
變廢章就渣都無

放棄.... 打極都永遠職業三

想整隊阿應該咩陣最好？

咩陣都唔會好

打咗 vs attack 成個禮拜
真係發覺EA 係仆街嚟

首先，我唔係賴個 vs attack 個遊戲設計有問題。自己唔夠人勁，就認咗佢喇。乜撚嘢死球唔停鐘都唔撚關事，你入咗 EA 圈套喇。

最仆街嘅嘢係:

大家有冇法國你怒打 vs Attack，金幣好撚少？

以前打 attack mode，勤勤力力打到成隻狗咁，儲十零廿萬冇難度。因為不論鸁輸，你入到波就會有400 g幣 (講緊FIFA Champion 級)，打25場已經有 10,000。仲未計贏波，time reward 呢？

我而家玩 vs Attack，擺明就係比 EA 玩。

vs Attack 打咗咁耐，肯肯定咗佢個派錢方法：
贏波 315
和波 105
輸波 53
利申職業2

我以前一體可以有400金，而家Expected value 得嗰 160 左右。點撚樣呀，你想我點撚樣儲錢呀？

屌你老母我課比 Gungho 都唔撚課比你呀 EA
再利申 Pad 兩帳無 >500 lv. >1000石

岩呀
根本ea見點改都成班0課友上到champ
就唔鋸
出呢個19mode黎限制每個division既人數

錢好似係跟division
pro1贏波有350

一個紅token都出唔到點撚做martial plan呀

冇人會做tots個馬幣架傻豬
你課1pack可能一個都冇
10分1隻馬仔值幾pack既價錢？
唔好同我講打event打10個出黎
打到1個你都可以去還神

真，我連歐聯個個都儲唔到

唔好用TOTS做martial個計劃啦 唔抵喎

EA 跪低

爽死 不過無用

咩事

因為個新am係咁比人插？

更新派500fifa point + vs token 同 champion token

得果1粒champion其實都係冇乜用

派4,5月果粒champion仲好啦

有鬼用咩.... 升上職業三之後升唔撚到

改無問題....
最慘我玩1，2個星期得垃圾陣
都要逼我同90overall 以上畀人屌打😫

連d德甲金人都跌到仆街
仲可以點賺錢

最近幾50場＋都冇黃章 除左第一場

全金人

其實一出就跌到仆街
第2日已經得番千幾2千

attack mode跌少d分 可以衝埋佢

最離譜和波一分都冇

無咩用.... 只係跌慢d
都係升唔撚到

等完活動先放，英超d 金人好多升翻

衝咗上去職業2 爽死
然後一場都唔敢玩

same

照打喇
98 rating 本來死咗心
點知一打幾場就差唔多 pro 1

要留到活動完先放太耐
d錢頻密有入有出先好玩

淨係想升到職業3都咁難

成日都覺得放野出去賣好麻煩

我OVR低到仆街 上到pro 2 全靠兩個對手afk

今日轉咗counter即刻谷到上pro 1

我得92
到pro3上位已經見唔少95 96
雖然有d都勉強贏到
但而家上到pro2我諗都已經係極限

而家係咪唔prefer 90bailly果d
推唔高個rating

屌衝咗十幾場博pro2結果仲少咗球迷

最尾嗰盤load左5分鐘
屌你老尾呀

我都係92 已經加咗GC推高rating
差隻LM大家有無好介紹 除咗martial之外

維護緊？

多仔海綿寶寶

又唔到

入

屌，又vs mode

封頂700k :0
下個目標係世界級3

好似ban左好多人咁
我原本排5萬幾
而家2萬5

Ea我屌你老母

好似易玩左

知唔知仲會唔會出6月大師球員 之前打進攻模式d coins仲未用

冇架啦

嘩屌金人跌到得翻 1000 左右
一個唔該搞掂咗 歐聯 Cheillini

祖記決賽要屠皇

得60個token做唔做chiellini好
大概有30隻紅盃
買唔買75K包好？

Hi 我係新手嚟 想問點解之前得高dribbling先可以roulette 但係宜家連中堅都可以出roulette嘅？

好似前果排改左

中左insigne賣平左

紅盃係咪要自己合？

我都諗緊做唔做pjanic 好
我得21個token 同時又驚祖記輸

準決賽 Chiellini plan+決賽賽票B+準決賽賽票 = 30+30+50 = 110
你要追就要買夠10個 pack, 呢度已經 750k
加埋紅盃最少要多 20 個盃, 追唔過

你不如追 Pjanic 喇, 20+20+30 = 70, 買2個即係 150k
20 個紅盃攪得掂
想要中堅咪 vs Attack David Luiz

紅盃係買金人翻嚟, 合100金人plan, 先出到有保證數量嘅紅盃

尋日玩咗成日先出得兩粒EC token
你地估final player 要幾多粒？
#又想祖記贏又驚買都唔夠token

整pjanic 唔係要50+20+20 = 90咩

Sor 自膠
咁你都係最多 300k 買個有buff 92CM, 仲要有機會上96
有多餘錢咪去下囉

仲要你有得打 Token 翻嚟呢
(唔追TOTS嘅話)

想問下英超tots隻azp升唔升得過 見佢數值幾靚不過aggression好低咁

頂佢今個月有五隻totw😡

我依家wc3, 一場400

你洗league啦，一場800

30萬咁平

新年fred 30萬而家

fred仔冇加乘

都啱
橫掂都儲唔到150個合馬仔token

講起就嬲 今日100金人換得兩個精英獎盃

我買足10pack應該夠

新手唔識玩 應該點玩

有無錢？

轉去玩pes啦，fifa臭嫁

唔想用咁多錢玩馬仔

大家真係走哂去pes?

未適應到PES 不過啲旁述正過低噠噠聲

已經唔識點玩fifa啦，啲興趣慢慢減少，遲啲可能轉會玩pes算

pes cm 定pes 2017?

我仲等緊歐聯人仔

pes一般啦 未至於取代fifa既

Pes 好似一日玩2場

依家一日玩到5-6場到
冇體就打fifa
再冇體就打madden

屌喇星 本身差兩個德甲幣就可以換多次後備
回咗成7 8次體 重要最尾先出得一個
局我要用1000point 買

終於有一個紅幣

我都打活動中左個紅token
零課都攞到終極幣

不過一野玩咗1700point
得返86 又要再儲過

有冇人一玩法甲個活動就話你失敗
食左我8體

歐聯都係咁

合隻比真歴唔洗30萬

仲有200萬等意甲Tots

去設定入面清除緩存
EA鬼婆教既

LM祖今晚贏
pjanic可以推到100
利申鍠

今晚鍠win

agger

祖記無誤

其實睇番德甲5隻upgrade都幾勁

可惜成隊得99reus係德甲

有bug? 死ser?
入game 不斷扣體死畫面

90bailly定92luiz

92 luiz rating is important

我都係咁

推

唔知歐聯99有冇機會加ovr呢
出埋cf啲咁既19位，又唔係容易，應該勁la掛

你地會放GC定本身高rate但少用的人多?

starting就最高rate
其他就GC/am人
不過隻lwb alonso推到100冇用

想問有無巴打知update完會唔會好似今次咁有final pass
如果而家先allin 75萬抽pack合casemiro會否不智

吓呢家係合86定92先 如果呢家衝86既話之後都好似唔會上到97架啵

果然等晒d人上左去先係岩
今日pro2未輸過直上pro1

86
就係想知會唔會好似今次咁有pass會比人補返上92

上到world2又係繼續等

想問下巴打而家咩gk最勁？除左Toty neuer

Oblak Casillias

入左94迪gay好廢
進攻俾人放6-7球

見最多係進攻模式個光頭佬

屌你個垃圾mode
次次差兩隻升一定role中99隊
輸完打到差兩場又loop過
痴撚線

EA真係好撚多謝你
咁辛苦砌條team出黎就係為左多D精彩機會
我屌你老母乜鳩我2次 低過我既就4次
識唔撚識計數？

算撚數啦
我中埋counter完場睇對面stat
可以一球都無
亂黎

擺上 twitter屌佢啦 屌多幾次佢就會投降

93 mbappe 好定94 lukaku?
利申有94 lukaku 但聽講mbappe勁D

麥巴比勁好撚多
但好似貴D

咁嘅數值，我見6百幾k有交易其實真係抵到爛。
如果意甲無勁人出我都會買佢。

差聯盟既token就有得攞Reus 有無聯盟可以幫幫小弟
我呢家入場ovr得93

排名4500
鬼佬盟
而家喪打 LvsL 想衝 ranking, 現時目標上 3000 內

肯打盟戰就收

玩撚咩
ovr得93
上到pro2中段已經見到98

可以點join

等D勁人上左去先啦
如果唔係要硬食

我都係徘徊喺35k fans 救卡住咗

比玩家名我邀

新 post 已開

Himjon thanksssss

1001